最新傳銷騙局- 傳奇今生唇膏

大家小心

根本傳銷變種黎

用哂所有美好野包裝

D sales 好撚嘔心

講多啲啦大佬
得四句

之前Starbucks 聽過有間係sell沖涼用品

我有學facebook fd
中哂毒
一日開5，6 個post係咁幫人洗腦
更加將自己fb page 變成fans group
佢人緣幾好係真

叫自己做微商
明明賣淘寶野， 番貨幾十蚊
我估要座貨
根本傳銷黎
當自己真係有brand,賣200 幾蚊
佢仲貼哂d上下線出黎

有冇犯法

真係仲有人信？

乜q野黎

好奇Google 下真係笑死人

淘寶貨扮法國
200蚊一支咁既三無唇膏
送俾我用都不了
俾多小小錢，專櫃唇膏都買到啦

屌 幾個月前有人送左十幾支比我老母用
講到好好心俾你試用 俾埋你送朋友用

我一睇到殘體字已經屌哂鬼
唔知點解平時都唔會用蝗野搽上面/放入口既老母就信人話係法國野日撚日用